［繼續打飛機］港澳辦再發三稿 指郭榮鏗涉公職人員行爲失當 支持警方依法拘捕黎智英等人 強調中央有權力維護香港憲制秩序

【有線新聞】港澳辦再發三稿 指郭榮鏗涉公職人員行爲失當 支持警方依法拘捕黎智英等人 強調中央有權力維護香港憲制秩序

繼續打嘴炮啦支那官

喺nmsl讚即係屌，中聯辦要國務院岀黎執屎

咁你咪直接出手拉人囉，打咀炮做乜？

兩件事拉埋一齊講咁搞笑？

中共想港共拉人，但都要諗郭有邊part 犯法先得

叫港澳辦同第二輪關稅協議和2019香港人權法案既負責人trump親口講多次

睇嚟想拉郭榮鏗

最怕佢收手

佢地先係終極攬炒派暗黑兵法

拉李柱銘外國即刻關注，試吓拉郭榮鏗囉

如果夠料做佢就唔會係咁打嘴炮

郭榮鏗應該好快會被拘捕

出「監督權」指揮黑警做嘢

黑警唔做既話, 鄧炳強都會被撤職

你仲諗夠料唔夠料？ 訓醒未？

「監督權」指揮黑警做嘢
「監督權」指揮法官判案
唔服從「監督權」, 第2日就被撤職

一國兩制, 玩完架啦

香港獨立 唯一出路